突然想J偉倫堂d女

男女同層
一定好多hell 雞

邊個同你講男女同層

hell都有雞叫

隔離hall先係男女同層

利希慎d女我屌過
好撚正

如果大學有得洗樓
mk深水埗一定無哂客

講廢話咩 個個十八廿二 又陀地高學歷 係人都想屌啦

hall都有醜女

有無圖

個個臭西有精味

得Hysan先至有男女層

比心機考入去啦垃圾

考入去係咪公平配給，有免費hall g中出

考到先有入場券，有無得屌睇自己

Hysan先係呀傻鳩

Starr Hall 7P

免費就唔係雞

免費係SP

當年個pinky大把啦

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

偉倫最出名條女叫華素林

偉倫d女係正既😋

你係咪殺人教授？

戀屍癖

懷疑兇殺案第一現場
Hall ocamp又多個鬼故tour 玩

偉倫三大特色

狗公 臭雞 殺妻